警總女文員染疫 本周第二宗

節錄

警總女文員染疫 本周第二宗

■警察總部一周內有兩名女文職人員中招。資料圖片

【本報訊】近日警員確診數字急升。。。。。。。。。。。。

相關新聞：92患者曾到訪 舞肺重災區 金儷星被控犯聚 違口罩令

未知兩個案有否關連

今次是一周內第二名於警總工作的女文職人員中招，本月19日亦有一名駐守警總的女文員初步確診，她最後一日上班為本月16日。本月已有至少16名警員確診武肺。

警方指高度關注事件，與該名文職人員可能有緊密接觸的警員及文職人員，均獲安排接受檢疫及病毒檢測；並已即時派員清潔及消毒該名人員的相關工作地方；警方亦經常提醒同事注意個人衞生，減少社交接觸，減低傳染風險，如有任何不適，須立即向處方呈報並求醫。惟警方並無交代上述兩宗發生於警總的確診個案，是否有關連，亦未交代需要隔離檢疫的警員人數。

警隊前日亦一日內有兩宗初步確診個案，兩名23及41歲的軍裝巡邏小隊男警中招，二人分別駐守牛頭角分區及西區分區，早前均有家人確診，懷疑因此受感染。

3 萬，thx

肉便器

文員病

警務處女文員？